今日狗咬狗證明左一樣野

條片同時睇到我地黃鬥黃既時候班狗點笑9我地
所以大家要槍口對外，俾自己人同敵人睇到都係百害而無一利。

自己人鬥黃同佢地狗咬狗一樣 ，都只會俾對家有優勢

大家切勿鬥黃